\SetVersePairs{
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{De}{us}, exáudi oratiónem \MediatioVIII{me}[am,] áuribus pércipe verba \TerminatioVIII{o}{ris}[ ]{me}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Ó}[ ]{meu} Deus, atendei minha \MediatioVIII{pre}[ce] e escutai as pala\TerminatioVIII{vras}[ ]{qu\itie{e e}u}[ ]{di}go!~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Vo}{lun}tárie sacrificábo \MediatioVIII{ti}[bi,] confitébor nómini tuo, Dómine, quó\TerminatioVIII{ni}{am}[ ]{bo}num est.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8ab}\Inchoatio{Que}{ro} ofertar-vos o meu sacri\MediatioVIII{fí}[cio] de coração e com muita \TerminatioVIII{a}{le}{gri}a.~\Antiphona
    \item \VSup{8cd}\Inchoatio{Que}{ro} louvar, ó Senhor, vosso \MediatioVIII{no}[me,] quero cantar vosso no\TerminatioVIII{me}[ ]{qu\itie{e é}}[ ]{bom}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Quó}{ni}am ex omni tribulatióne erípu\MediatioVIII{it}[ me,] et super inimícos meos despéxit ó\TerminatioVIII{cu}{lus}[ ]{me}us.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{Pois}[ ]{me} livrastes de toda a an\MediatioVIII{gús}[tia,] e humilhados vi meus \TerminatioVIII{i}{ni}{mi}gos.~\Antiphona}
}